日本有人為買口罩打尖，最後當街打交

中国人

支那豬日常

早幾日人地仲係垃圾國家日豚唔戴口罩
而家咁快變打大交
應該信邊樣

日豚

支那人

多名市民於八月三十一日在太子站被毆打 - 不忘八三一

支那黎

打支那

係咪有人打尖

好治癒

香港人幾時先懂？

有 中國人嚟

一開頭 男打男 女打女 分級賽

可能日本人冇睇東北佬條片
打得唔夠狠

支那賤種狗咬狗

香港都試過啦

睇衣著同聽到啲豬叫聲都知係支那人

今天，在日本橫河市（松本清（Matsumoto Kiyoshi）藥店伊勢佐木（Isezaki）店）是一個沒有土地的國家，一個擁有大量俘虜的國家，一個中國人，並且遭到了拒絕。 停賽，判決前判斷，年度華文起步，不良行為，華裔行為

今日上午在日本橫濱市（松本清［マツモトキヨシ］Drug store伊勢佐木店）舉辦的無國界搶口罩大獎賽中參賽的中國選手由於隨便插隊嚴重違反了比賽規則，被跨年齡段的日本菲律賓組合強勢 吊打，截止記者發稿前的視頻判斷，年輕的中國選手始終處於劣勢，作為場外觀眾對中國選手的行為表示遺憾

屌自膠

agger，總之做衰野嘅就唔係日本人啦